{
    "question": "Contoh kenampakan alam berupa dataran tinggi adalah\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p>Gunung </p><p></p><p>udh itu doang:)</p><p>di follow yaa :)</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "indonesia-memiliki-letak-yang-strategis-dan-kekayaan-alam-yang-be-257",
            "question": "Indonesia memiliki letak yang strategis dan kekayaan alam yang berlimpah namun sampai saat ini belum mampu menjadi negara maju mengapa demikian ?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Karena kurangnya tenaga ahli dalam pemanfaatan sumber daya yang kita miliki saat ini.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>M</strong><strong>a</strong><strong>a</strong><strong>f</strong><strong> </strong><strong>k</strong><strong>a</strong><strong>l</strong><strong>a</strong><strong>u</strong><strong> </strong><strong>s</strong><strong>a</strong><strong>l</strong><strong>a</strong><strong>h</strong></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>karena kekurangan tenaga ahli</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Indonesia belum memanfaatkan SDA sepenuhnya karena kurangnya SDM berkualitas </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "industri-kreatif-apa-yg-bisa-di-kembangkan-di-wilayah-tempat-ting-929",
            "question": "industri kreatif apa yg bisa di kembangkan di wilayah tempat tinggal kalian masing masing berikan pendapat mu!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>di daerah saya ada industri rumahan yaitu mengolah sampah yang bisa dijadikan nilai ekonomi yang tinggi , industri rumahan tersebut sangat hrus berkembang karena dengan mengolah bahan bekas , sampah akan sedikit demi sedikit akan tdak banyak . dan tidak ada pencemaran lingkungan Krena sampah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pernyataan-yang-paling-tepat-yang-mengakibatkan-munculnya-aktivit-988",
            "question": "Pernyataan yang paling tepat yang mengakibatkan munculnya aktivitas perdagangan adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>adanya permintaan perdagangan</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>adanya permintaan atau penawaran</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena pedagang meminta kepada pemerintah untuk menjual sesuatu untuk memenuhi kebutuhan keluarga</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "menumukan-sate-enak-daerah-baleendah-548",
            "question": "Menumukan sate enak daerah baleendah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf ngegas cuman mau nanya yang mana ya pertanyaannya?:v</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "opini-publik-tentang-kebijakan-pemerintah-menggunakan-dana-haji-d-120",
            "question": "opini publik tentang kebijakan pemerintah menggunakan dana haji dan pembatalan pemberangkatan jamaah haji indonesia 2021\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>terjemahkan Tujuan Organisasi Budi Utomo adalah Kemajuan Jawa dan Madura Sampai akhirnya tujuan organisasi Budi Utomo diperluas dengan jangkauan yang kelak memungkinkan berdirinya organisasi Budi Utomo. ... Tak lama, tujuan organisasi Budi Utomo berubah menjadi memperoleh kemajuan yang harmonis bagi nusa </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>88888</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-yang-merupakan-fungsi-hutan-kecuali-954",
            "question": "Berikut ini yang merupakan fungsi hutan kecuali\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p> kecuali. mencemari udara, mengakibatkan banjir, membuat tanah longsor.</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Berikut ini yang merupakan fungsi hutan kecuali <strong>Menghas</strong><strong>ilkan</strong><strong> </strong><strong>bahan</strong><strong> </strong><strong>kebutuhan pokok</strong><strong> </strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga Bermanfaat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "usaha-ekonomi-yang-dikelola-sendiri-atau-perorangan-contohnya-404",
            "question": "Usaha ekonomi yang dikelola sendiri atau perorangan contohnya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>usaha pertanian, usaha perdagangan, usaha jasa, dan usaha kecil</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>Jawaban: usaha pertanian, usaha perdagangan, usaha jasa</p><p></p><p>Penjelasan: maaf kalau salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "peristiwa-bendera-di-puncak-hotel-yamato-disebut-juga-peristiwa-t-771",
            "question": "Peristiwa bendera di puncak Hotel Yamato disebut juga peristiwa tunjungan karena.....     A.Hotel Yamato terletak di Tunjungan\r\n B.Nama Tunjungan lebih dikenal daripada daerah lain di surabaya\r\n C.peristiwa itu diprakarsai Tunjungan \r\n D.Tunjungan adalah nama sebuah kabupaten tempat peristiwa itu terjadi \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n pliss jawab saiya bingung",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em><u>maaf </u></em></strong><strong><em><u>kalau </u></em></strong><strong><em><u>salah </u></em></strong><strong><em><u>ya </u></em></strong><strong><em><u>ka.</u></em></strong><strong><em><u>.</u></em></strong><strong><em><u>.</u></em></strong><strong><em><u>.</u></em></strong><strong><em><u>.</u></em></strong><strong><em><u>.</u></em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "anisme-adalah-abentuk-kepercayaan-yang-memujabatu-bbentuk-484",
            "question": "Anisme adalah ....    a.bentuk kepercayaan yang memuja.batu \r\nb.bentuk kepercayan asli.nenek moyang \r\nc.bentuk kepercayan.mempunyai gaib \r\nd.bentuk.kepercayaan.yang memuja roh haluss\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>d. bentuk kepercayaan yang memuja roh halus</p><p></p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "11-jelaskan-sejarah-dari-senam-410",
            "question": "11. Jelaskan sejarah dari senam?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>senam itu berasal dari bahasa yunani kuno yaitu gym </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>senan adalah gerakan tubuh yang dilakukan oleh manusia </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}